給女人一個閪，就是要去做雞

😂

臭雞

雖然講唔出咩大道理 但好有親切感

給男人一臭鳩 就是要佢地屌生豬肉

知唔知乜野叫押韻?

給男人一條撚，長短是看人品
利申：30cm

圖？

給女人一個家 叫做嫁
給女人兩個女 叫做姦

女人生係支那 叫做妓